[驚世考古] 點解耶穌話 有人打完你左邊面 要比佢打埋右邊?

因為耶穌有強迫症

駁唔到

諗左陣呢個係咪IQ題post

應用係現今

有人鬧你既時候，無需要反駁 無需要還擊 繼續比佢鬧 對方就收手